為什麼Marvel電影看起來都醜醜的? 為什麼Marvel沒有讓人印象深刻的音樂?

作為一個Marvel Fans真係好同意佢地既講法

因為拍俾細路仔睇

聽日唔帶飯

點解唔post原片？

long knowledge

屌 你post中文版